十三年冇流過鼻血，你問我答

你份人點賤法？

我十四年冇流過，點睇？

20年冇流過m血，點睇？

廿幾年冇流過鼻血，點睇

同路人 真係一滴都冇流過

樓豬13歲

same

我個陣第一次流好似17-18歲
係屋企 跟住衝左入廁所洗手盤玩
覺得好撚爽 係咁噴d血出黎
人生好似都係流過一次定兩次
但最記得第一次

驚自爆，唔問

出世到依家都未流過

same 由細到大都未試過流鼻血
一直唔知流鼻血嘅話夠竟要摙住個鼻咩位

我四十年黎未死過 ，你問我答

我印象中最後一次流鼻血係雙位歲數

純情道德撚

真係好想知道流鼻血係咩感覺